2018-1966=？

哎sor9仲要等唔知幾多個四年

樓主提子迷

樓主有反社會人格
忽然球迷捧邊隊
佢就屌邊隊

咁岩得咁橋姐